惡歌法三罷行動!

做唔做到好似舊年8月咁?

push

有巴打整合咗有咩可以做

今次投標總共有7間，有3間係PR界既算係唔少野！

我整合左Edelman, MSL, RedHill既Facebook同Twitter。
RedHill真係搵唔到Twitter

個人意見
我有睇過呢幾間既Background，佢地既客都唔係細公司。
MSL好似有幫沙特做PR，沙特有好多負面野都係佢地去洗白

我只是希望多啲人幫手打國際線
暫時咁多線黎講，條條線都好緊要

幫手打下Twitter 戰線
多你一個真係好撚多！

Edelman
Facebook

Twitter

MSL
Facebook

Twitter

RedHill
Facebook

Credit: ［國際線］林奠廣邀公關 力闖國際線

武肺令所有人停工停課 （包括黃藍）
港共都未驚過
三罷現時仲會有用？